放手，不是因為不愛你。

正是因為愛你，所以才放手。

真